六月手機完約 sales請入

請介紹plan
讀緊大學
所以想特別睇下有無大專生plan

睇過 Csl $146 大專plan
係咪已經係市面上最抵

staff plan ，企業plan,Quota有限，先到先得
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎telegram 查詢最抵offer
tg:mobilemonth01
wts:54154843

staff plan ，企業plan,Quota有限，先到先得
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎telegram 查詢最抵offer
tg:mobilemonth01

Push it

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生